原來joy同jisoo兩個咁friend?

完全唔知佢地有交集 形象差太遠

美延同CB YUJU黎-.-

樓上兩個驗眼唔該

On99

唔係啦
呢張joy私send畀我

導盲犬！

樓主ok好笑...

邊個joy邊個jisoo..

🤡

樓主份人ok..

你估下

下

我舉另外兩個人一定似過你joy同jisoo

如果你講咗但唔舉嘅話咁你係咪叫做不舉(不舉)=.=

HAHA

左rose(80%)右譚凱琪(72%)

直覺話我知你有J過呢條

同你講我而家J點高到對好多女都不屑一顧 睇完呢條硬度->0%

5%

唔似 去死

其實著呢類衫有少少波真係好普通
你約多啲女仔出街就知